Part time成日射波既 入一入嚟

自己本身係餐廳老闆
但請啲part time返嚟成日射波
搞到嚴重缺人
叫佢地搵自己既frd 幫手頂替先至好射波 佢地又話搵唔到
自問比班part time既人工都算高
所以好想知你班仆街仔係咩心態？

: Part time炸嘛 射波咪射波囉 洗乜搞咁多野啊
: 真係搵唔到啊大佬 我啲frd都要返工架

D 90後真係

幾錢 邊區?

你幾點要佢地開工同工時幾長？呢個因素好重要

仲請唔請人

係咪好多都係學生part time？有時如果趕交project我都射波算

學業大哂 唔通有錢唔想賺咩

係咪份工好辛苦要做好多野呀

PT飲食
無射過一日波 報左就有責任要返

你要慳錢請part time, 係風險自負嫁啦

Agger

請唔請人 學生
一星期可以返三日

係啊大多數都係大學生，又話咩因爲考試定ocamp成q日射波

係啊係啊 頂通常一到10月中 12月呢啲日子就好多射波

請得pt就預左
你慳得福利
就要去take呢個risk
如果你真係好等人又唔請個ft?

幾錢邊區

已經有幾個ft架喇
不過係想知佢哋究竟係咪搵人頂替方面有困難姐

咁你cut鳩員工更會唔會搵第份pt俾佢頂住先？
有緊急野先射波姐
又點會人頂呀
用下腦先啦老細

你點對人人咪點對你囉
以前我睇間舖無乜人射波

幾錢一個鐘？現金出糧可以搵我

老細仲請唔請人

同為90後我都唔知
不過我之前翻pt因為有佢地射波我先多啲更賺多啲

你打開埋抄散app 睇下有幾多人流動緊
射完波 比人抄左又冇咩所謂 至多再搵過

不過我唔支持射波 最多唔做就唔做

幾錢

請得學生就預左佢地成日射波喇

飲食我真係想知有幾高

邊區？開幾錢個鐘？如果價真係ok嘅話，我做蛇頭幫你搵人返。搵唔到人我自己落場砌

利申：前快餐店經理，啱啱讀返書，但以前有一班跟我嘅crew仔

返full tiime 都照射

自問幾高啫係幾錢

成日射波咪炒咗佢地再請過

請唔請PT晚上?

請唔請pt 做過两年飲食

人工高就冇人射啦,
嫌錢多咩

岩聽

真係處處有商機

睇怕樓主最多出50$
求奇一間酒店炒下散都唔止

35蚊都可以自問幾高

射波咪射波囉，一係你炒左佢
你炒佢就你冇人用
老老實實part time 周街都係，人地唔高興咪quit job 搵過份
Part time 呢個位真係冇得輸

Pt本身就包埋射波

講得出幾錢未呀?

32.5呀?

樓主幾時先肯講幾錢

自問人工高

樓主

睇人架姐，我做果間公司係d 人好好
就算幾忙都唔會射波

到而家都唔肯講出幾錢請人
做得老板就大方D透露下啦
除非…

有冇$60

pt第一唔會驚你炒
因為份份pt都差唔多
你炒左我最多做另一份
你今日炒我我聽日就返新工

第二唔會受你氣or受客氣
隨時屌鳩你又得
屌鳩d客又得
原因見第一點

第三會隨時請假
提前通知你已經好有責任心
射波亦得
原因見第一點

第四
由於第時出黎做幾十年ft
會冇哂以上權利
所以趁pt呢段時間可以瘋狂做以上行為

樓主潛水無講價錢
價錢應該高到怕嚇死連登仔

一分錢，一分貨，自古不易

一句到尾幾錢？

街檔餐廳比盡你 最多65$
睇樓主潛左水 我估應該係$45-50
以為高最低工資十幾蚊已經好開心
利申 4年炒散經驗 街檔酒店到會 乜都做過

連幾錢都唔敢講

你啲人工點高都好，永遠唔會買到一個學生既前途
俾更射波呢啲風險你自己清楚
PT就係彈性工作，流失率又高
打溫情牌都唔會留得住 氹得到
習慣就好

如果經常前一晚射，即日射炒得
濫用射波根本冇尊重過同事老闆
自己返parttime 都要顧人感受

正確
假如出一舊水一個鐘
你估pt 仲會唔會成日射波呀拿

真心想問你出時薪幾多
依家飲食閒閒地請都50~60
用呢個定義睇，你應該要出夠65先叫高，d人都應該唔會射波
利申，番緊50蚊個鐘嘅飲食，如果我番到有65蚊嘅話賣命都又點話

有65，出現金既我幫你炒包唔射波
樓主放低個tg畀我

老實講 請得part time 就預左佢地隨時會射波 唯有編full time 員工既番工編時間好啲

雖然我唔知你比part time既人工有幾高 但我深信如果真係高 啲part time員工唔會成日射波

利申：我都係大專生 上年考完dse 係5月開始一直番緊份part time到依家 有成60幾蚊個鐘 番一日都有五百幾 所以由5月到依家都未射過波

求介紹

即係幾多錢？

得罪講句，價錢同質素係成正比，

已深潛

上面班心涼友
我果間每星期cre更
開$60/hr都比人射啦
根本係班仆街心態問題

知自己有責任返工就麻煩推左啲臨時約啦
平時已經free 老闆兩個落埋手幫手做都咁樣

衰啲再講句，出面大把PT 都$50 up
,希望你個＂高價＂仲可以留到人

垃圾樓豬咩質素咪請返咩質素既pt囉
淨識屌人射波，檢討下自己俾咩人工、待遇人先
我就唔信人工$65-70、包飯、有break、6-8hrs工時都大撚把人射波

樓主皮已收

邊區
仲請唔請人

有時候員工之間相處都係問題
遇到hea9又撞更成日做埋佢個份，索性唔撚返等佢自己做撚死

認真想問而家出面飲食市道變成點
5年前做飲食$45/hr
判上判大概$60/hr
想搵份pt幫補下生計

考完dse個陣番左三個半月pt未射過波
只係請過4日假計埋放榜
有日仲要通K完都番
8:30-19:20
諗起都佩服自己

返邊區
做咩先

岩 除非病or好唔舒服

老闆 請唔請廚房 翻咁耐工未射過波

仲要車程係經過成個九龍
反而個住勁近既fulltime成日射波
所以請咩人真係好難睇

翻過一份hea工pt
如果個月冇射波就全個月每個鐘+$5
變相一射就成個月少左成幾舊水
冇乜人射波
策略問題

不過我本身翻另一份飲食都唔會射波嘅
但我就真係翻到先報更

不過如果樓主你真係出得50蚊或樓下就算把啦

屌你如果樓主人工高
仲唔拿拿聲紅字大字咁講出黎話
我比咁撚高人工 D垃圾後生仔仲射波咩

件垃圾依家連呃都唔呃 深潛
又要馬兒好 又要馬兒不吃草
最好唔撚洗出糧 貼埋錢投資你間鋪頭翻工添

畀唔起錢請長工
走去屌炒散射波
咁你又乜喇心態
我屌你老母閪咩

扮睇唔到

講真，話等錢洗唔係話十分等，
依個年頭後生仔禁有主見，點會同你博命架，更何況心不在工作上。
黎你度返工最大原因，一係fd介紹話幾好做，但做落其實唔覺/唔啱，但又費事禁快就唔做於是成日射。

一係就本來想同fd一齊做，點知時間同更都夾唔到，而其可能路程都係個問題，於是hea你。

一係本身唔等錢洗，只不過係養女/少少生活費，根本你返一個星期返兩日已經夠洗，何必要晚晚返完學精神上出完血仲要為你間鋪捱？

你可以代入吓上面d因素去諗吓當你唔係依家既老闆而係一個19-20歲既學生時，你要做一間鋪頭既parttime，你會係以一個咩情況 以一個咩心態去做？

餐廳老板喎~~

想穩定請ft囉
你請Pt都係貪人地平、無福利、只俾繁忙時間更姐

痴撚線射波都大條道理屌返人轉頭
有冇責任心
利伸返pt有射過波

即日射波真係勁仆街
pj exam全部有得預 早一個禮拜講定真係唔難

好想多謝我返工個度個fulltime 每次預早幾日通知佢有事返唔到 佢都肯同我調更 以後唔會再要你執咁多手尾

你老母你比咁低人工又有冇顧人感受呀?
比咁低人工當人狗咁洗又有冇尊重過個staff呀?
冇呀麻，屌你老母咁撚多嗲

互相尊重真係好重要
利申人工唔高 但公司客人同同事氣氛融合 返得開心
btw parttime呢d都係東家唔打打西家 最緊要感覺舒服同被尊重

咁多人認同d人射波
世界變

樓主潛水還潛水
希望你有認真睇晒樓上d意見

小朋友論壇係咁上下
嫌人工低咪唔好做 講到好似有人逼佢地翻咁
跟本就自己time management有問題 姓賴

返洒店pt 57$/hur 包食 但經理當你狗 比啲老屎忽點 冇歸屬感一樣想射诐
一星期返一日

屌 唔好再玩正負評遊戲 facebook咩

理撚得人工係幾多
你返工之前就已經知人工係幾多 覺得低你可以唔做
做得就唔該比返d責任心 家陣唔係人工低就奉旨可以射波
連咩叫互相尊重都未識 你唔尊重個老闆同其他員工 憑咩要人尊重你呀

咁你賺到錢果時有冇分埋比我

Hi kin仔

大家都做過學生
大家都做過parttime
大家都遇過d老闆難頂
但你唔想做可以唔做
無其他工做等錢駛, 又要吼住份人工又要厭呢樣果樣
仲乞衣過d搵水泡既港女

上年返老鼠樂園差唔多價 pt ft都成日射

我之後番PT果度做左兩年，換左主管之後就成日射波
開早得兩個人都照射~~
之後叫我唔洗再番 我都無心繼續做

但射波唔會覺得唔好意思嫁咩

出pt嘅，想請到ft員工，香港老細就係咁閪

有啲興趣
仲請唔請人

射左個半月 仲未比人炒

on9老細上水啦喂

lm

射唔射波 好大原因睇老細
老細西 咪射多啲
最正就係約成班PT一齊報更 再一齊射波

仲請唔請人幾錢一個鐘

我返左四個月樓下間餐廳未射過波，冇遲過到。
但個老闆一見冇乜客就cut尻我鐘。咁想問下又乜心態？專登預左果日8-10個鐘黎反你份份工，但做左4-5個鐘又cut，pt仔啲時間好撚cheap?要比個老細咁浪費？

唔係幫啲老闆 我都知啲老闆想比雞水咁多人工又想人為佢地賣命 又會cut人更係好仆街 但係你返呢份工既時候 已經知道幾錢人工 同都估到可能會cut人更 人工唔會點加甚至唔會加 咁當初點解要返呢份工？

再者 報左更就姐係應承左人 胡亂射波我覺得係一個言而無信同無責任感既行為 病呀有急事要射波沒問題 但係做功課傾project唔識得分配好啲時間？一射波既話其他人可能要做埋你果份 比啲同理心同責任心好唔好？

利申：低級員工 唔會介意人射波

最撚憎冇責任感既人

試過返一日見到啲人好撚閪 好彩即pay
第二日搵我返 我直接話有其他野做 唔撚返

你請pt定請蛇頭

Pt就係隨時唔撈聽日搵份新工
再講老闆cut更又點計

你直接請part time定係經D"公司"/蛇頭去請呀?
就算你出200/鐘, 呢D仆街都只係出50/鐘去幫你請人

啲老闆出得低人工 又唔想人射波係咩心態
唔好話$50-60係高人工 呢啲價錢成街都係
出正常價錢咪請返正常pt 正常嘅pt都射波架啦
唔想人射波咪出更高人工囉
所謂東家唔打打西家 如果你唔係特別高人工嘅 唔做咪唔做 依加到到都差唔多人工 係高人工嘅根本就好少有人射波

到責任感嘅問題 射波的確係冇責任感 但我地返工果陣比你啲老闆當狗咁撚嘅時候 你有冇諗過你有責任要尊重我地 如果冇 你又憑咩要我地有責任準時番工唔射波 相反如果有你就唔會撚我地啦

不服來辯

我都唔中意啲同事射波，因為要做埋佢個份。
我曾經有個同事成日射波，佢有啲家底，根本唔洗做，係屋企人叫佢打工先打。

如果老細對你好既上面既野係咪全部推翻先

無撚有錯

同埋返工係你應承人返
人地無應承過要對你好架喎

人地俾個價錢出黎 你接得更就有責任架啦

老闆對我好但又低人工嘅一樣照射 你出咩人工 就有咩質素嘅人

睇你所講既野都體會到少少你係咩質素既人

人地射波你咪炒撚左佢囉
你咁高人工駛驚請唔到人咩
邊個莊邊個閒都未搞清楚
我夠話你有責任出多d糧啦
你d所謂老闆真係無d責任心

老闆唔識尊重同事 咁點解同事要尊重自己嘅責任
同埋你咁講即係比個價錢出黎就大晒

Parttime唔射波我不如返fulltime啦
就係時間唔穩定先返parttime咋嘛

你有冇試過cut鳩人更呀？
有冇試過冇客叫pt收早d呀？

人地成日射你波，即係知你等人用啦，即係你個價唔高得過岀面啦，少你呢份都冇損失啦
即係你可有可無，冇競爭力呀
明未呀老細？

佢做全職，我做全職，佢返三日工，我返六日工，我有早無遲，佢有遲無早，八點開工，九點一點先到，我地都做晒上午嘅工作，佢先返嚟。

然後我地成日因為唔夠人，要加班。不過我好少加班，佢見我咁乖，成日比我準時收工。

不過真心攰，唔中意對住啲無責任心嘅人，所以後尾踢爆唔撈。

反正又唔高人工，又長時工，仲有做埋人地個份工，又唔係出埋佢份人工。

當然我都有同管理層講過呢個問題，但佢好隨便咁話佢，咁就完了事。然後啲同事就同我講，肯定我地阿頭得罪管理層⋯⋯（呢樣又係男人之間職場心計啦）

今時今日係香港請pt都要講責任心
責任心幾錢斤？
你請返黎個pt射波去左做炒散時薪都好過你啦慒撚
平時剝削員工 到要人就講責任心 咁d老闆企業良心又去撚左邊到
夠薑咪炒左我囉 請個新人返黎你又驚哂錢哂時間再教過
明食住你上呀老細

全職都有人會射波，兼職射波又算咩

所以兼職係無罪，係睇咩人姐

做緊蛇頭 自己場既更最少都$55
最多$75 不過出得$75 有佢既原因
不過做哩行 日日都預左有人射波
預過大把極品射波友
如：返3點 3點前幾分鐘話返到、
射左波 打電話比佢唔聽 再block埋Whatsapp
射左波 仲好意思報更 比多次機會 都再射
不過收得蛇頭錢 都預左間唔中比啲餐廳經理屌
其實射波唔緊要 一係提早多啲講聲 比個心理準備都好

月頭一定好多人射波

九月係射波高峰期 啲老細又唔體諒下

D老細可以點，咪上黎呻囉

物競天擇 適者生存
係咁好做既人人都搶住做
只不過依家供不應求 東家唔打打西瓜
講咩野責任心真係好撚天真
今時今日香港唔講錢可以講咩

你講責任心既同時
你出既價錢對唔對住你個良心?
學上面講
你出100蚊1粒鍾 我睇有幾多個放飛機

樓豬潛左水 好明顯佢份工都係閪工 人工唔高工時長冇得休息 做飲食最慘係長企

個心態係又唔係等你果一千幾百開飯 點解有friend得閒約去玩 我要翻工咁折墮

高?有幾高睇過
飲食起碼$70/80先叫高啦
我返吧過$100個d仲嚴重 大撚把人射波/唔報更 依家d pt真係完全唔憂做

唔係pt唔憂做，係為左縮皮計到盡，好多工都淨係請Pt

樓豬條垃圾想上黎連登取暖，點知俾人潑冷水

Pt射波咪射波

又唔係ft 做pt洗比面你

搵人頂都on99 搵條毛就有

屌惡到
唔係話幫啲老細
嫌人工低咪直頭揾過份
全世界得一個老細咩
明買明賣

射波仲聲大大痴撚線

做乜撚野姐你
九唔撚搭八
射波犯左法？
依家係邊個決定要請parttime?
D仆街老細係要計到盡
早幾年讀書果時，呢頭編左你更，都可以前一晚先同你講聽日夠人唔洗你返，果日突然冇工返，老細有冇搵份工俾人返先？
有冇呀？

00後囉
99年都18 9歲
出得黎pt 多數16 7

屌你老母做份pt又嫌錢小又要歸屬感又要呢樣個樣
唔係話射波唔得不過你搬呢堆理由出黎只會顯得你幾咁幼稚

自問幾高即係幾高啊屌你老母

做乜撚野姐你
九唔撚搭八
射波唔犯法 不過顯得你份人有幾咁仆街同無責任心囉
依家係邊個決定要做呢份pt job呀？邏輯關係搞清楚先啦on99 沖出嚟柒
依家無人逼你返pt架 你唔中意份工個條件可以唔做 唔得閒就唔好比更人編 比完又射波咪仆街囉 連個問題喺邊都未知就一味屌屌屌

奴性好撚重

人工低就代表你本身應承左返工就可以無啦啦消失
飲食業已經好忙好辛苦，其他同事仲要做埋你個份
佢地人工有加到咩
成班都自私精黎，一啲同理心都無
嫌人工低一開始就咪鬼見
口頭承諾都係一種責任
唔單止應用係返工上，做人品行都係
00後啲價值觀錯撚哂

你查下字典奴性點解先啦小朋友 人講你又講

比最低工資高幾多？

編好哂更大家同意嘅，返足唔成日射波就奴性重。

搵蛇頭算啦

射波就射波啦 攰唔想番咪射
搵到第份好pay d咪射 有幾出奇
PT自由度個份俾你係糧同福利到扣左架

1,2個pt成日射波，就係佢地問題
一班pt成日射波，就好多時係間公司問題

我讀書都做過幾份pt，完全唔覺pt有嚴重射波問題，有都係個別，你唔駛一碌鳩打晒一船人

一定人工低先多人射波啦

人工?一星期要求人地番幾日?

Me too,每個星期睇清楚先報更，冇射波嘅需要，唔明啲人諗咩野

痴撚線而家又無人逼你番呢份pt
份工自己揀更表自己接
人工唔啱人地請你既時候咪唔好柒做
咁撚大個人無d責任心
仲要諗百鳩幾個藉口瀨番公司
所以話連登真係垃圾集中營黎

請我

如果ocamp考試應該會早啲請假喎 樓豬射波個定義係咩先

收皮啦
飲食業真係狗都唔做
啲老闆閪撚到

返返下工同你講今日唔係好多客 即時cut尻你鐘都試過 嘩屌 我山長水遠搭車換埋衫返得3，4返鐘。我屌

又試過報撚完更 之後話人手足夠冇得返
又試過報撚完更 之後個朝早被人取消 冇得返

咁又點計呀 班仆街老闆計到盡 慳錢縮骨 冇福利 編更又唔穩定 依啲又唔講
你點對人人地咪點對你囉

屌你老母 正一輸打赢要
所以我一直返pt都hea返 hea做 就算見住佢死 都冇咩反應 反正間公司又唔係我既 做又三十六唔做又三十六 咁博做咩 佢又冇當我過我地係一份子 當我地condom 忙先揾我地 平時成日編左更又冇得返

有時見到其他pt返到咁博真係好想屌醒佢地

支持全部pt 唔洗咁撚賣力

責任心同敬業樂業真係買少見少

咁搞笑 幫你打工 射波返唔到仲要幫你搵人手
幫你做埋hr 登埋廣告好唔好

呢d老板社會經驗咁淺
以為d後生同你講道德講感情講責任
唔好傻啦

係而家既香港仲講呢d等比人搵笨7

搵人幫手返既話
咪益左你
比你識得多一個可以返工既學生
你呢個經理以後咪有多個選擇
個射波既學生議價能力咪低左囉！

後生仔返pt都係為左有錢玩姐
咁佢有機會去玩又點會仲同你返工
如果要靠佢份爛鳩pt養家就含得撚啦

證明d老細真係冇撚腦

事實上你同班後生講責任心根本就係ON9 你PT黎咋 香港地通街都請人

比個機會你學下野啊老闆

樓主講咗幾錢未

Part time咋 又冇full time福利 真係同你用心咩

弱智仔copy人地句野唔係等於你駁左咖

你有冇睇過勞工法例咖？

唔撚夠人你就請多兩個fulltime啦
自己度縮要請一大堆Pt以為俾少左,咪做死d fulltime囉，一陣fulltime都走撚埋呀

報6日更你俾得兩日我
射你咪射你囉
你點對人人點對你

因為經理打親情牌
請下食飯咁
返個低賤價3年都無射個波
但係我個心態都係我幫你先返
係人都知你地等人用
無pt睇下你地點放假
所以一係比高少少
一係對pt好少少

樓豬呢

竟然咁多正評

咩價錢呀

屌你老母，
爬唒前面都未講幾錢一個鐘
祝樓主請既pt 日日射波唔報更

話射就射波
竟然係正常
人工高就唔會射?返工有得玩?唔要受氣?
咁有要求做咩出黎打工
自己做老闆仲好啦

樓主潛左8頁水 話唔定係比50都以為自己好高人工唔敢講

其實好多時個老闆都好賤格
唔怪得人

返過份口講親情實質咩都無做既垃圾老闆

可能四十幾就話自己比得高

就算全職既都好多返得唔好
例牌遲到，少則半個鐘，大則兩三個鐘以上，未計得閒就射下波
又容易頭暈身興，放一日假，第二日又好精神，當我未病過咩
有時仲要好似求你先肯做d野，大帝咁款

每況愈下
PT更加唔洗講啦

利申：服務性行業

Parttime係咁運作嫁啦
你炒pt洗唔洗俾面佢？
Cut更會唔會諗下人地都等錢洗？

Pt= no commitment

唔返咁又點啊呀!?屌你老母,我以前細個都做過pt飲食,人工又低 又冇福利 屌你老母,操爆你為止,你對細既唔好,咪怪人對翻你唔好

其實而家d餐廳老細會唔會幫pt供強姦金？
定係要求d pt供埋顧主果一份？

利申：唔知行情

今年考完dse一直做緊part time
人工得$38
雖然低但同事對我好好
所以唔會成日射波

你班射波狗唔怕比人告

咪係, 老細cut 更就大條道理
pt射佢波就想拎到黎公審?
而家個情況只係pt射佢波, 佢又可以射pt波咁解姐
講撚到pt射波要天諸地滅咁
咁老細cut人更又洗唔撚洗摺撚左間舖佢

自己冇責任感都可以咁理直氣壯

告咩？_？

告咩 ［/quote]

老細cut鳩人鐘又幾有責任感

Part time都可以簽contract，返唔夠日數扣糧咪得

一句講晒 幾錢 完

Pt嘛呀腦細

講真做乜都好 做人基本既責任感要有
你應承左就要兌現承諾
咁先值得尊重
返pt係

做老闆更加係 跟你搵食呀仆街

自己同時炒緊幾份
如果人工高d 個邊有更接
會射左少d 個邊

返PT為左錢，PT唔通同你講感情咩
你覺得有幾多個大學生會即日去幫人頂更呀？

屌編更嗰個係老細 玩撚哂啦人工又唔係高仲想點啊 pt咋大佬洗唔洗比埋條命你？

邊區
幾錢
請唔請人

扔上勞工處，勞審處，然後違反勞工法例

笑4
比幾個臭錢真係以為自己係大爺

你都on9既 個排忙報更報得少你又西面 我地呢d pt仔怕咪報住比你先囉 炒我阿笨 反正你又唔夠人用

Full time本身就應該要請夠人
Part time只係輔助Full time既員工
唔係用黎取代Full time員工，甚至係依賴
佢地本來就係一個不穩定、流動既人力資源

例如我有20個全職員工
14個人係基數，6個人係支援輪班
而part time係For生意多既日子時段黎幫手
而唔係一個part time射波就會導致服務流程產生問題

不論part time定full time都會有人病，有人有野做

僱主本身就係要確保任何情況下服務質素不變、
員工唔會過勞、少一個都唔會令到人地冧檔
而唔係人地唔返工就去屌鳩人
就算人地病都要跟公司規矩俾醫生紙
無俾既根據合約條款犯幾多次就炒人

利申：part time做管理顧問培訓公司

無$60唔好自稱高人工OK？

自稱高人工嘅都一定閪到爆

真係高人工就唔駛上嚟屌啦

38

我投資果d錢你有份比？